budget13000下打機 文書 剪片 睇片notebook 推介

自己想買fujitsu 但 打機好似唔太support
目標 15吋 screen
求推介

XPS15 16GB RAM 512GB SSD $14400

散熱好唔好？
耐唔耐用？

希望耐用的 唔想咁易壞

有咩好 呢部xps15